【國際の研究】世界各國 再生能源發電量 1960-2018年

美國

但依加比支那超左

Source?

條片咪講左17年比支那超左(年度發電量)
當然半世紀total係美國第一

睇comment就知點解咁多白皮豬
一味剩係讚支那發展得快

唔撚係掛

我回左幾個鬼佬

懇求大家幫下手，一齊回

呢d細戰場先係最緊要

師兄玩野?

冇睇到片尾

已經回左30個reply

求下大家幫手駁

I need help. There are too many 5cents out there. Fuck every Chinese in this world!

中國的確搞左好多水力同太陽能發電，但佢發電量同樣升得好快，視乎你點睇。

支那總量大，但人均低
挪威冰島發電量99%可再生能源先叫屈機

好好個分析

一齊同班鬼佬文宣